廢老起義未？ 陳廣就話冇野輸 賭馬廢老冇得賭馬喔 仲唔學孫串出起義？

屌你老母
為你隻垃圾天畜 冇馬刨？

孫串出

黃巾都可以起義啦
起來 不願意沒馬賭的廢老
把我們的港幣 用去起義

屌你老母
咩玩法
叫何畜妖自己 同 殺埋自己全家
今晚咪可以繼續馬照跑囉

賭都冇得賭
呢舖真係冇得輸

<<比孫中山先生還要強兩倍的名字 >>
故事的主角是一對姓孫的夫妻，老來得子，作丈夫的看到妻子幫他生了一個白白胖胖的男嬰，激動的熱淚盈眶。
老先生一把抱起才剛剛出生的小嬰兒，一臉驕傲的對他說：
『孩子，我要你將來比 國父孫中山先生還要強兩倍！』
於是這夫妻倆就幫他們的兒子取了一個很響亮的名字...，
叫作..........................." 孫串出 "
後來這兒子果然優秀非常 但仍不及孫中山的兩倍
只有一倍半左右
所以便改名為︰孫中出
我在很多台灣網也看過這個名字，多用作貶義，比喻人自大。